- in cui si utilizzano tutti gli strumenti
	- [[flauto]]
		- [fl_singnplay.wav](../assets/fl_singnplay_1670241457875_0.wav) *ma con flauto basso*
		- [fl_tongueram.wav](../assets/fl_tongueram_1670242992317_0.wav)
	- [[voce maschile]]
		- note tenute con grandi cambi di dinamica
		- sfruttando i micro spostamenti di altezza
	- [[elettronica]]
		- [Session_pianoforte_Avidi_Lumi_27_Ottobre_2019_sbarra_ff.wav](../assets/Session_pianoforte_Avidi_Lumi_27_Ottobre_2019_sbarra_ff_1670241366632_0.wav)
		- voce parlata
- Primo esempio
	-